# OS Project
Драйвер для клавиатуры, превращающий ее в пианино.  
Для запуска требуется:
1. Клавиатура PS/2 (не USB)
2. Системный динамик (ПК-спикер)
3. ОС Linux (перед началом работы ввети команду modprobe pcspkr)
